漫畫新連載---名偵探阿樂,查一單假死案件

官網:
FB:
TWITTER:

1

睇到你個名已經知咩事啦

好欣賞你，袁生，第2次入你post, G持

咁少

haha

睇咗咁多次你漫畫 次次都睇到打冷震

搞笑漫黎?

算係掛

袁生啲角色究竟幾多日冇洗頭吉死人都似

感動到打冷震?

會研究下點畫得柔順d

正唔正先

點撚樣

17

18

返膠登啦
膠登仔都想睇你大作

屌你老母畫夠未 畫咁耐都咁柒

爭7回大結局

你個名好熟

快快手畫完摺埋執柒左佢啦

關你撚事

26

27

28

hi

31

32

33

34

35

不如進修下畫技先
一係故事諗得吸引啲

d畫點先為之靚

咁要睇你想走咩畫風

不過畫畫贏唔到咪贏內容囉

唔洗勉強

除左你畫哥d

萌系畫風

講咗等於冇講

可能唔夠立體 見你咁多年啲圖都差唔多樣

好多萌系/少女漫都係咁架啦

44

45

46

47

push

咁夜未訓?

想問下 名偵探喺邊？
啲劇情真係.......